仆街！ IG比人hack撚咗！

仲要比del咗一幅相！

我都係啊屌 即刻改密碼

咩事 撳過入毒link?

我都見到fd係咁

我都係咁，廣告一樣

我有個frd又係咁 4X分鐘前

我一模一樣，都係咁，改左password ，而家ok

睇嚟係隨機抽？... 我同個fd都係咁..即刻delete左同更改密碼

屌 我都係
即刻改密碼

開左2FA唔洗驚

same

無入過毒LINK都中招 咩玩法

我有fd都係咁 點解會咁

好多fd都奶野

其實係賣咩產品